Une fraction décimale peut s'écrire sous la forme de la somme d'un nombre entier et d'un nombre écrit à l'aide d'une fraction décimale plus petit que un.

\includegraphics[scale=0.4]{6FractionsDecimales04.png}


Compléter le tableau suivant :

\begin{center}
\begin{tblr}{width=0.65\linewidth,colspec={|X[1.5,c]|X[1.5,c]|},rowsep=6pt,rows={valign={m}}}
  \hline
 Fraction décimale & Somme d'un nombre entier et d'une fraction décimale plus petite que 1 \\
 \hline
  $\frac{32}{10}$ &  \dotfill \\
  \hline
  $\frac{17}{10}$ & \dotfill\\
  \hline
  \dotfill & $1 + \frac{1}{10}$\\ 
   \hline 
   \dotfill & $2 + \frac{9}{10}$\\  
   \hline  
\end{tblr}
\end{center}